蘋果日報銷售部膊頭有花既同我入曬黎

成個連登d支持者話想課金但課唔到
有錢唔識收點樣做野架
私人醒幾招你用

1. 分層收費：
免費就勁多廣告
銅級$99/月就得普通banner廣告，無全頁廣告
銀級$199/月就全無廣告
金級$499/月就全無廣告＋QR Code到7仔/OK換實體報紙（純支持蘋果的人可以買完金級唔兌換報紙）

2. 一次過俾一年有九折

3. 增加贈送功能：
a) 俾錢買個code送俾親朋好友activate，可以送俾d平時唔睇蘋果同埋唔想俾錢的人
b) 另外可以幫d無信用卡的親朋好友買，例如啊婆俾cash我，我用信用卡買，再過返個code俾啊婆

推到班友睇到

有用post請大力推
香港人要團結

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

有d貴wo,$30好啦

OK無問題！
價錢可以調整
重點係分層收費

而家3蚊唔係正式收費
唔好到9月收錢時走撚晒

搞收費真係要搞得好啲
如果唔係真係趕客

推

出張實片買完兌換一定好好多

連登卡？

npc 劇本：

外語「加密」狼來了玩膠→我俾人玩以後唔出了→「兒登仔」係弱智→自我斷送通訊平台信任

唔知咩黎，反正就係好似psn 形式咁，登入兌換就係，咁樣仲快便

搵有信用卡的人買code射俾你可以解決到！

另外，可以考慮係7仔ok賣code（俾錢，收據有code，入落app，activate）

肥佬黎！
嗌你呀！
叫人做野啦！

佢地點會識搞...
連唔可以跳過 apple inapp purchase 單野都搞到柒柒下就知

打鐵趁熱

要把握而家火紅火熱的時勢lock定d人買一年，或者正價信用卡每月自動扣數

到9月d激情退減後就難sell好多

係呀... 今日見到百份報同支那01上左app熱門就知出事

唔好重蹈whatsapp覆轍

好似7仔ok果d apple store卡？

算啦唔好分化

大家知道on9唔好再做就得

AI抗爭，不通則變

而家好似開超級市場唔請收銀員

有錢都唔識收dklm

請過個developer啦
個app本身都已經7下7下

HK NO IT

冇用過
不過咪得一條code 果d 片
登入自己ac ,打條code 兌換就係
例如psn卡 咁。
我個人覺得咁咪幾方便，買張卡打個code 就係

push

大把IT人但老闆孤9寒

我都無用過
不過只要可以係7仔ok俾cash/八達通就解決左好多問題

要鬧爆請到下面電郵/電話 :
顧客服務部（鬧爆）電郵： cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部（鬧爆）電話：+852 2623-9985

推呀 唔想再有阿婆山長水遠出去課金呀

你自己send 電郵去啦

推
蘋果值得

我無野講

啲人去囇東網啦

Marketing 神人

499邊值甘多又冇花月版

睇完灰鳩左
我平時好痛恨呢d低operating efficiency既公司
等睇佢地執粒
但而家竟然係我地最後的宣傳機器....
心情好矛盾

Push

ok一齊send

send多d睇到的機會大d

講真
最緊要可以買code比人做會員
方便後生嘅幫家中兩老訂閱

好主意！！
最緊要係俾大客有渠道支持

好多人喺入面支持咗好耐，都係覺得呢間係香港最後希望，所以啲膠層唔生性係好心痛

見到app store個排行榜真係好sad

講左好多次 冇人理我地咁

首先價錢可以改，重點係分層收費

另外有人覺得值，有人覺得唔值。呢個係分層收費的精髓。好似有人覺得飛機搭business class唔值，有人覺得值。

你讀marketing？幫手一齊度下橋

基本睇文三蚊都夠
但你開多個位比人揀重課都要啦

快D出7仔課金

如果比得起就話姐
學生真係比唔係。

起

其實會唔會擺啲街站教人俾錢？

中意第三

肥佬黎都on9既
捉到鹿都唔識脫角

係。幫人訂閱呢個network effect係好強大

甚至可以有多餘錢的人買幾十個code放上黎連登派俾d無收入的學生哥

三蚊三個月都係得三十萬人肯比
你仲要話加到九十九蚊一個月
到時真係加速蘋果破產

唔關教唔教人事 比你教又教得幾多
最重要係比錢方便 多方法 唔好搞咁多
一煩就好易令人卻步

肥佬黎，知你係美國忙緊啦，
不過返到黎好快手簡化流程啦，
或者出黎回應下有咩難處，
呢度大把方法撐你

唉... 加油！如果連你地都頂唔住，成個香港就收得皮

我覺得最簡單嘅做法就係
好似交電話費咁
喺個APP度帳戶資料整個QR Code
然後落7仔ok scan code就可以交錢
搞掂

推到肥佬黎入黎

整個自由奉獻先

99感覺上好貴

起碼都課夠你老母銀級啦屌

買activation code真係有用，最好有埋充值券入錢

蘋果加油

買緊紙炸
希望網上版快fix

推推

有冇it狗做下義工幫下佢哋搞

蘋果日報加油

神

加個option: $499/月買實體兌換QR Code (無app去廣告功能)

我覺得要考慮出3人PLAN，起碼可以比大家幫父母比錢

蘋果日報銷售部總經理
兒子生性

有免費但多廣告選擇
唔係人人負擔到俾錢睇報紙
(唔係講$3，係講9月後)

你太睇小中年人既消費力 5舊水買舊和牛都冇左
為新聞自由算得咩

重課option 好重要.....

幾錢可以再斟
但第3點 增加贈送功能 好緊要

屋企啲老人家唔識課金搵我搞
好緊張問咁9月要再畀錢點算啊
雖然我一定會再去幫老人家搞
但有activate code畀老人家或者家庭帳號plan就方便好多，佢哋老人家都唔駛煩心丫嘛

7仔課金係極有效....
我地連橋都幫佢度埋
快手做野啦

好橋！！
我見之前wechat擺街站幫人install好似幾受歡迎

Viral Loop Marketing 係可以好強大!

咪就係
大把人想落order
佢竟然有錢唔識執

啲marketing以前有冇打過Online game 㗎？
買點數咁俾錢咪得
咁簡單都唔明，屌

直接抄啲課金game 運作得喇

其實最大問題係個俾錢方法，屌佢淨支授visa/master

要課金不如自己入落佢戶口
入蘋果基金
廣大市民願意比幾蚊支持良心報業
買份報都要6蚊啦
每個月30/60/尊貴版100
始終網上嘢要收人太多錢唔吸引
一嚟少咗成本，但冇理由讀者都要捱貴租
二嚟網上實在太多資訊，我唔收你個啲睇其他免費嘅，蘋果一樣有損失。

講真佢去到9月都要收正價
一定唔會係$3/月

但價錢可以改
比如$49/月
跟返同行價

就算$99/月圍起大約$3/日
就算二十年前一份報紙都收$5
而家收$10份
只能說而家d人唔肯俾錢睇報紙
但無想過免費的東西是最貴

呢個仲方便

推

便利店要收10幾萬一個月

俾我就咁apple pay就好，依家又要入卡no又要填卡有效期，我平時都唔代卡係身一時三刻點俾到錢

好好笑 我地要幫手改進收費系統
支持更多受眾

我想投訴對唔廢既老人黎講好難比錢

我千辛萬苦篤左我老母去睇蘋果，結果收錢後我來回三粒鐘幫佢搞

你不如Appstore in app purchase比錢啦，最緊要易比。你收貴d都冇所謂架
咁難(對老人家黎講) 比錢你叫我地點拖人落坑

漏左

我冇野講，我要比錢

需 要贈送功能

點解乜撚都要信用卡

下至幾十 上至數百
貴嘅
可能隔幾個月送啲限定刊物咁
有啲一手source 未edit嘅source 睇下咁

屌你咩，答案係B啊

老實講，贈送功能最重要呀

我冇野講

做野啦肥佬

普及嘛 起嘛比返D人睇返片先

唔該蘋果認認真真度下佢

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

有好多中學生，而且太貴市民都會卻步，如果而家蘋果係30蚊而唔係3蚊，我相信會少好多人課

想問下你覺得做你所講果個 Backend 預幾錢?
解決問題係需要方法，但唔係再制造另一問題

會員分級制，可行
但首先要build shopping system 係app 到
姐係要做一個membership system 有 free reg

分level 出廣告，一般
你做投資者，首先要理解左唔同 Level 人數/ 人流
如果有green tomato 既巴絲請再詳細說明

第三點，買code，可行
基本上都係要寫個shopping system 入去
但今次要寫係membership system 入面

其實唔係唔得，但咁搞一搞都真係最少6個月起跳。。。

Support AppStore’s in app purchases 啦
等人可自由俾錢

ok喎 推

係俾錢個手續煩
搞得掂就冇問題

推 我冇野講 但係好波呀

真係想蘋果收皮咩
$3都已經推左咁多人轉投東網/01
仲定到個價咁高
你真係太睇得起香港人

因為有好多人都無信用卡或者懶得攪
好似我咁 原本以為用apps買到
點知唔得 都係要用browser 攪
係真係極度唔放便

究竟有邊個地方方會好似香港咁
同上市公司/私人企業講：
你班柒頭夠唔夠錢用，快啲俾link/acc我
你班柒頭識唔識賺錢，3蚊係咪睇我唔起

香港人真係好可愛

學下立場咁 月供/單次都得

499 per 月ok

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

留名

俾番蘋果自己決定啦, 明顯肥佬黎而家都係睇餸食飯, 見步行步......

一份東方10 蚊

樓主係打電話問廣告嘅主持人

推到上蘋果

第一次咁想課金

問題 報紙唔係全批印咩?
你分4類 全部排版都唔同

免費唔比睇，唔比五毛狗睇呀

Pish

訂價太高會流失好多上咗年紀嘅客，$3雞碎咁多你又唔夠食。價錢上嘅嘢真係你地自己做市場調查。
但係上限俾$3真係好撚on9

啱呀

我要見律師

寧願派錢引人俾錢都唔直接app store俾到錢真係好反智

報紙十蚊左好耐

我覺得ok, 立場$1000個月，我啲fd個個都有課到

國務卿見到肥佬黎之後應該會多返啲美資廣告

變相趕客, 依家免費資訊咁多
冇蘋果啲人就轉去睇紅底01, 東方, YAHOO同其他免費報紙

家陣好多人都搞唔掂俾錢既方法

gift redeem一早要啦

蘋果依次真係推得急 , 應該搞好收費先推出